九龍 週六 斯文圍內波 招人

今次招人係搵一班固定斯文波腳

要求
1.斯文，懂得（唔係比賽唔使執著）
2有基本功，樂於組織，團隊精神，球品行先
（衛生波原因係個嗰要返工，避免受傷）

一直選人試腳，踢走過大量獨食、球品差、脾氣差、潛水嘅人，寧缺毋濫。

目前，群組連續2年每個星期六晚九龍區必踢
除非暴雨/疫情特發情況
群組內全部由陌生人開始認識、已經熟絡
現在均是固定波腳，人品球品甚佳
（氣氛超級nice！！！！）

年齡層：返工一族
場地： 7人硬地，夜晚，週六
（主要長沙灣深水埗樂福黃大仙）近地鐵站

歡迎試腳，合資格才加wts gp
telegram：

場地已開，場紙已有，繼續招人。

希望大家快樂斯文波

繼續招人

繼續搵波友